香港 各區諸侯代表勢力表

香港島
中西區 (置地)
灣仔區 (信和)
東區 (福建狗)
南區 (海洋公園)

九龍同埋新九龍
奧運區 (信和)
深水埗區 (市建局)
黃埔區 (長實)
啟德區 (支那)
黃大仙區 (房署)
觀塘區 (新鴻基)

新界西
葵青區 (新鴻基)
荃灣區 (華懋)
屯門區 (新鴻基)
元朗區 (新鴻基)
離島區 (香港興業)

新界東
北區 (恆基)
大埔區 (新鴻基)
沙田區 (新鴻基)
西貢區 (新世界)
堆田區 (長實)